林鄭係賣港賊!!! 出賣香港人!!! 幫共產黨打壓香港人!!! 用逃犯條例血中共謨功

佢係賣港賊!!!
出賣香港既奸賊
唔配做香港人!!!!!!

淋病係香港亡國特首, 親手將香港斷送

［二次創作] 用廣東話唱義勇軍進行曲犯唔犯法？

啱啱開始作

喜耐 筆院糟努弟滴音Moon

鵝悶萬中一心
屌鳩政府個no mo
前進 屌鳩政府個no mo
前進 前進 進

推